sales入 轉台求plan

求無限平plan
歡迎報價
中移動請自動收皮
Ps.原plan非本人名, 要帶 number過台順手轉埋名